有無人知我個moon咩事/.\

好多一行行

*mon

先達

搞咩 我果個好正常啵

一行行都算
D字變哂殘廢字先大鑊
睇黎要幫你老母打堂齋

公司用金蝶...

新會員?

以色列 Ben Gurion University 網絡安全研究中心負責人 Mordechai Guri 的最新研究，設計了一道新的秘密光通道，駭客可以使用這個光通道，從無氣隙的電腦中竊取數據，而無需任何網絡連接或者物理接觸的設備。

這種方法是利用 LCD 螢幕亮度的細微變化，以摩斯電碼等模式，秘密地調製二進制信息。Mordechai Guri 指出，在 LCD 螢幕上，每個像素呈現出 RGB 顏色的組合，這些顏色可產生所需的複合顏色。而在建議的調製方式中，每個像素的 RGB 顏色分量會略有變化。
之後，駭客可以使用本地監控攝像頭，智能手機攝像頭或網絡攝像頭拍攝到受到感染的電腦顯示的影像，去收集數據流，然後使用圖像處理技術來重建竊取的信息。

條線接觸唔好?

試左唔得,
最後竟然係reboot無事了...

直接放大技你玩曬喇